[波台敘利亞] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

下半場入番幾粒 大家就忘記左上半場場西波

愛鼠勿留言

有Post開咗先
呢個留環保

其實今場啲進攻都西西地 靠對面助攻先入咁多球

搶埋牛蛙part kai啦屌
45m好撚抵買

贏到咪得

大袋stay

Lampard on Hudson-Odoi: "I think Callum's performance, particularly in the second half when he got more aggressive, he showed ability and pace. Callum is absolutely part of our plans here." #CFC #CHECRY

高層：贏波唔買人了 最已陣

施華 happy仔

用隔離個post先?

用左我果個先啦

係，格離開先
你呢個留環保
好快用得著

推

好快就用得

放俾同巿競爭對手都制 真係憨鳩得可以
摩狗套防反對佢壓力無咁大
分分鐘變返正常人
免費幫人補人腳 做善堂仲覺得無問題

袋走 我地點都要入返隻翼

青訓又冇翼揀

本post 討論到底迪加是否應借比熱狗

大袋狗走咗林蛇實搵mm頂

免你老母臭西咩
之前有source講過20m

再屌過

借去吸經都好 但無翼用

借就
肯出錢買都仲有得諗下

屌得好！

睇到有ching 話茅廁唔係競爭對手 我真係笑出黎

借得嚟都要係先借後買先會放

成班傻閪, 呢樣又嫌,果樣又嫌
家陣成堆垃圾咪搞到forever loan
廢到好似飲水咁就免費送都冇人要啦

車狗一邊屌自己啲球員垃圾地底泥第四選擇 一邊又話放走係幫競爭對手補強

認真

羅馬買屎波寧 不如用迪加hijack佢

如果兩隻翼出得返 長遠就算買唔出借去拜練下都好

借唔制
我覺得迪加點會有其他隊肯借

但賣/借+強制買斷就ok

魯狗咁撚災難級既表現都驚佢返生
你死鬼老豆都未返生啦

點都要多隻後備 老老實實
佢再放MM 雲狗落果個位 好難頂

兩樣野 地底泥都唔代表要益人

連巴黎狗都唔肯otb
擺明搵魯狗做過渡期替代

自己有多年時間搵中堅

Loan咋
除左飲水呢類破地獄級
放任何人去競爭對手都係憨鳩

70m啊大佬
我唔覺得大袋生涯會再值70m

Morata都叫風光過
係歐聯決賽入過波

袋狗對英冠仔都屈唔到機
有隊用70m買 我地係應該即賣

真完全無突破能力 一諗起佢佔中就想嘔

今年前4咁多隊爭，放左同迪膠俾對手，一陣無得打歐聯就唔止唔見20m

但呢家個問題係得一隊肯借魯狗

地底泥就係跣人啦

希望會員FrankLampard_BB擘大隻屎眼睇清楚

拿波你又係賤種黎

屌你老母傻閪
我話支持賣,冇話支持借
戇鳩鳩

係撚
意甲都有幾隊想借

拜狗出35m都唔制。sane打起哂都係49m，市價值7xm。古仔又係唔肯買，邊有可能70m買袋

50m都唔會蝕啦
仲要70m
未傷前就另計

咁你就收撚皮啦 連單新聞講緊乜都唔知

我屌你老母呀
之前講緊20m

唔好睇得自己隊波咁撚高
英超競爭咁大 摩二季好難講

俾迪膠對手應該仲大機拎頭四
復賽後場場膠

但唔買翼又真係幾難借odoi

係咩

咁真係冇理由比佢去熱
佢又冇得揀去邊既

sane 得返一年約
同埋球員有離心先咁平姐
大袋我諗未到咁反骨既 同埋咁後生
sancho 120m 我諗odoi 一半 60m 都有既

搏唔過喇，佢打返起咪gg，熱狗用dier 派膠仲好

列斯聯拼勁真係幾勁 落後一球禁返鏝黎攻

仲摩二, 你坐撚左幾耐監呀

睇下曼
做人咁迷信都有既

Btw sancho 呢幾場後備都無擺，唔通真係賣去曼？

條廢老真係勁就唔洗比49000炒啦
佢d戰術玩淘汰賽都可能仲有機會work, 玩聯賽佢收皮啦

ca zy本身就多傷 佢係到基本上每三場就必定出一次咁 除非咩杯都提早出曬局

你隊閪波大半隊主力踢盃賽 啱啱先輸俾人哋b隊
好耐未試過盃賽輸俾熱狗

自己個教練教防守廢，

唔好當人地個教練係垃圾先得

一陣比人補翻個腦，騎撚住我地就喊都無謂

一定係教練垃圾先搞到佢清唔到波出橫邊啦

如果係哥斯達就入咗

70m
我接受到用MM 切狗 Werner踢後備翼

反正袋狗踢翼都唔撚係勁

唔會

終要摩爹係專教防守

同上年輸完決賽俾阿狗然後笑人咁

係咪唔想再發生迪布尼事件

病左係近兩場無姐

Odoi連Sancho 實力三成都唔知有無

D組織靚到 最後一腳出到咁

問題完全無任何風聲話會買翼
一陣大袋走左
林狗覺得m狗夠用 場場要睇佢就含得撚

最後果腳條友大曬鬼

你下下要搵個球員最柒條片黎睇，有咩好講

成班打FIFA咁可以長期㩒實個跑制
痴撚線

你班傻閪咪慢慢J熱狗囉

原來你真係on9，咁你都接受到

以加又唔係強制買斷

但唔係強制斷
純loan去拜狗
我都覺有賺

咁迪加依家公認咁多個中堅入面最廢 點都唔會勁過車 多隊幫手殺下其他隊前四又易左
比摩狗調教下都唔錯

落後一球後真係踢得好過鏝

當年衣狗單野都係咁諗，結果最後衣狗變左蟹貨

其他人都算
迪膠派嗰啲膠先覺得好多都係佢鳩多唔關戰術事
睇佢打西咸錫菲啲膠

點睇得出唔會勁過車，岩岩先輸完比人熱刺

一隊升班馬搓得仲勁過我哋

個腦成日抽筋
又成日唔撚睇位自己標左上去
跟手自己後防比人overload輸波

你呢個assumption咪會熱前四囉

同意

個問題係 70M唔係必袋
想搵返隻替補

唯一差嘅係把握力
有應該贏到利鏝
覺得佢地打車d把握力會翻哂嚟大炒我地

但係邊夠翼用
得返2日咋

因為另外3個柒極都冇咁on9

自己隊波無form 就覺得人地係廢唔會進步

佢咁柒嘅場面 呢年幾入面其實有唔少

1：1

佢哋好似有7成控球

列斯

係下半場廿分鐘

又派膠

派膠

上半場下段廿分鐘

個個龍都派膠

今日d粉紅衫龍門好邪

Things are looking good regarding a potential Callum Hudson-Odoi move to Bayern. An agreement is close [Bild]

如果係放行嘅話就而家開始行動搵target啦（甚至可能已經開始咗）

唔係講笑 對列分分鐘輸 D組織勁到癡線

正想講

撚伯唔借切 你明啦

德國d source係咁話close
拜仁教練又出埋口術

Costa幾勁

列斯聯team work真係好高
好似打機咁下下玩1 touch

望就咁望 搵中場打翼真係好嘔血

如果我地最廢係佢地最top 點計都係騎著佢

mendy>咒印佬

果幾下後腳 有後眼咁

其實依家出袋狗打翼
同埋中場打翼 我覺得無分別

點解你覺得有得贏
如果林伯冇改善打列斯聯等俾人大炒

鷹囝 有冇收到風我地入唔入返隻人

Leeds possession 高過鏝

因為借咗疤同埋冇人出佢個人工
如果得返兩隻正式翼 原來全部都係唔啱位嘅替工
球會係抵屌令呢個轉會窗扣分

Moses會唔會頂大袋

唔持續得好耐 季中/三分二季就

cls leed d波one touch 又爽又快，同鏝鬥攻cls。第一場都差d和到利

我無j過熱狗
盃賽場波唔係佢地勁 而係車更廢
低價幫人補板凳 做善堂嘅嘢
你覺得無問題咪無問題

其實我地借下人都得 隊隊都借

我覺得有

場波高速來回球

70m係obligation定係option?

前者即放
後者其實同普通loan無分別

今年英超真係無弱隊

猁前幾季都有人咁講

係喎，摩西冇走

放魯狗都叫做善堂

後者喎

cls leed打到強隊咁

借邊個?

Daniel James囉

高普識收
比爾沙唔撚識

Leeds喺英冠有版睇啦

角大Im back

拜狗又同前年一樣玩口術
不過我地今年續完約
大把本錢玩

Perisic ok?

借英冠尼馬

爭在球會會唔會想佢去練下兵/貪嗰70m

咁不了
佢地觀察袋狗成季
好快就會知佢50m都唔值

5年約, 死拜狗拎錢黎啦

今次我地有5年約在手驚閪

國米個ivan perisic?

Breaking | Edinson Cavani to Manchester United is a done deal, according to Téléfoot Chaine - player will arrive in Manchester tomorrow. More follows.

獌狗簽左卡雲尼
好好j
獌又win

林狗真係做得出架喎
完全無風聲買翼

真係可以諗同阿朗交換用

列斯聯咁踢法捱唔捱到快車

好過隻白卡佬

乜野貪
70m買斷根本就係要去馬

講緊袋狗重傷過+完全未證明自己+傷後退哂步

但轟邊夠翼用，得CA同耶子，kai 勉強當一個，仲有who? 雲拿打翼唔ok

諗得過

Leeds兩季英冠都係咁
唔係停左賽
9成又崩盤

馬列斯比人睇穿哂 都唔換b sliva

交換外借

鏝比Leeds扯乾咗

打起左大袋 就知車教練團有幾廢

好矛盾 係哥狗帶到鏝上top3
而家拎唔到歐聯
踢落又冇之前咁有統治力
有啲鏝迷已經想佢躝
但係冇左哥狗唔一定上返而家嘅高度

列斯咁踢法，唔怪得年年季尾都仆直

換咗啦 唔係咩

Perisic/英冠尼馬/boga/cantwell
借買都ok

拎70M加錢換辛祖好過

70m 我都建議可以賣㗎
但球會唔一定係咁睇㗎嘛

Perisic我地講左勁耐

其實佢哋睇到啲咩係我哋睇唔到

佢地搵到說明書

靜都唔覺換左

拎夠40分就收彊

我地借/買到人咪比佢去

我信拜仁個訓練多過撚狗 當操起佢都好

爭啲KO埋鏝

鏝差啲輸埋

咪同哥狗帶拜一樣
依家班拜狗都幾憎佢

鏝班友體能仲廢過Leeds

列斯真係好似打緊FIFA
無論你組織幾靚都好，Stat勁啲嗰隊都係會贏

呢樣真，始終覺得宜家成個教練團隊都唔夠班

真
唔想見到客串翼/摩西

話說，武神打都未走

未發夢，人哋個perisic咁勁
干地又同閪女人嘈哂架

Alonso/emerson <> 12m+perisic 1 year loan
Winwin

依球短手kepa死硬

本身都係可以放嘅人嚟

呢個唔係話差啲傷到退役咩

無乜喎，獌反而年年傳

執極後防都執唔掂

250

丁力

列C chur撚到

干狗眼中釘

單刀都唔洗輸

沙Sir接力

希望好似果次鳩吹斯華咁成事

咁樣係史達0隻腳到攞波

快啲賣袋狗啦

猁係咪比左錢架

我指同柔清鳩up講左勁耐想借佢

我地撚蛇就唔同

咁大家都有嘢想要嘅時候，各取所需都唔係冇可能嘅

無風牙屌
唔想睇切狗m狗

雖然派咗下膠 但艾達臣都救返鏝幾次

好睇到痴線快到打機咁
想像唔到我地點守列斯

放Cho入Gio Reyna la diu

好耐無見過鏝係唔係主攻果隊

好撚勁 真係對攻

得kdb跟得上個節奏

kdb踢到就死咁

禁住鏝黎踢cls

吹個突然既風就夠

真你好撚癲

要撚狗想要先得

呢家出費甸算唔算玩鳩佢

如果顛佬教車會點

列斯進攻好積極

我地夠做
我地本身都做開受壓果隊

對住leeds要特別部署

佢地打人釘人 唔係正常玩法

希望我地青訓班福特入到波

未見過鏝係英超俾人咁攻法

好睇到

邊一邊拎3分都值得

屌 一諗起干二打鏝同列斯聯打鏝個種對比就想笑

列斯長禁住個R1打

佢會畀我哋感染一齊踢西波

瘋狂喪跑 睇到都覺得攰

換癲佬

真係當決賽咁打

靠青訓報恩

攻守都狂跑，但d one touch 真係好靚，好好睇

提摩 mm 毒 美隊 會好勁
但kai 左 高 豬 會變地底泥

到底比蛇係點練波

黎到車練體能應該比人反走左

佢覺得m狗夠用唔買翼就大撚獲

係1:1既情況曼城打防反 哥狗換防守球員入場
呢個世界真係無奇不有

雲狗ca
打到反擊應該好爽

咁哥狗打淘汰賽就真係麻麻
拜聯賽可以屈級數
佢地要個打淘汰賽勁嘅教練
但係鏝係哥狗黎之前係聯賽絕對唔係統治級
教到而家年年爭冠熱門真係多得哥狗

仲要換走前面

出到美狗同華石根本唔怕
佢地人盯人，唔覺Leed可以有人成場單防到美隊
中場都唔會有人可以單人限制華石

作客完西維爾 主場對列斯
逼搶隊

比起英冠仲要打少幾場，今年度氣應該可以捱耐啲

如果肯買翼借走大袋 一定係good deal

迫到鏝換防守cls

癲狗打法，係英冠鳩跑四十幾場練到全隊氣袋，食正逼搶做主流踢法，完全唔驚同你鬥搶
唔怪之得比爾沙冇大手買人，淨係個氣量都唔係咁易取代到

所以年年英冠下半季崩盤

有冇人覺得列斯好似睇slam dunk果隊豐玉除咗打茅波之外
成班喪攻又打快樂足球咁

There’s still no agreement between Chelsea and Bayern Münich for Callum Hudson-Odoi. Lampard wants to keep him. #CFC board won’t accept a loan with buy option, but only an “important bid” on a permanent deal [obligation to buy]. Blue circle #Chelsea #Bayern
@JacobSteinberg

佢地唔止有氣
彈彈波明顯有練過，彈幾下真係彈到空位穿

如果解決到防守問題Leed會好難搞

Bwa好撚禿

鏝都有好多過人能力球員
都係搞唔掂

鷹之前有篇講過佢好努力唔想收山

攻到鏝要換人出嚟守

火清又中

唔擔心CHO單deal會蝕了
“important bid” on a permanent deal [obligation to buy.

火清我偶像

對呢啲隊都係靠球員質素做突破，除非好似全盛疤咁搓得

留意到Leeds d人用頭鎚/心口去做二傳好勁

列斯冇氣了

Keep住度氣好快搶夠40分護級成功

其實係無人換

比爾沙係咪癡線
拎隊英冠野和到人地十億大軍
仲要係對攻

想像唔到列斯聯點打快車

單刀唔入

而家差唔多時候要拍大巴啦
再chur落去實輸反擊

傳奇賓仔廢到

比爾沙:咩係拍大巴，攻佢老味，上呀

好睇到仆街

仲要越位

單刀射到咁

仆街咪燈

親車source

兩邊都無氣痴線波
好彩跟住國際賽期，呢班友週中再打應該會死

bamford

Kdb冇力扭啦

會唔會刷新跑動距離紀錄

兩邊都無了

鷹之前話袋比車當係最好嘅青訓
加埋有marina把關
冇理由會賤賣

又話我車唔賣垃圾

算係咁 得佢仲有氣

70m磅

好彩越位姐唔喺實俾比蛇屌撚死

Walker

真係好似打Fifa
組織再靚都好，就輪到個龍門上身

一定係俾安硬爆完喪練體能

otb就算尻數啦

列斯聯呢隊波痴鳩線

唔係強制買斷有咩用 吹到100m都得

佢以前體能冇咁好
真係有練

Marina精明過你啦

Loan with option根本就係On9 clause

比著曼聯一定有12碼啦

屌，直接俾70m黎啦，唔好loan

如果真係70m賣袋，marina會唔會癲到2日買Sancho

鏝其實成日比人黑認真

加多少少就有sancho

70m
到底拜睇到d咩我地睇唔到

唔會啦
依家出120m都唔覺多仔會放

如果直接70M 賣大袋換辛祖

真，同利相反

丁力入完一球比人燈到變傻仔

好睇還好睇
場場都咁嘅強度頂得幾多場
仲未計本土盃賽

ake d角球成日搶到點

痢獌都係得益者

好高質場波

Breaking | Napoli have won the race to sign Tiemoué Bakayoko from Chelsea, according to RMC - loan with option to buy deal, due in Italy tomorrow for a medical.

RMC話有orb

同leeds打 應該傷三件起跳

詐糊個球

鏝班人跑到死狗咁，leeds仲有人笑得出

唔覺多仔會放
多個總監講左咁多次話唔放 最後放會好柒

班大帝踢到暈低啦

不過twitter有人講呢個係拜仁手段
將個otb set到unrealistic咁高，咁借完之後就叫個球員想留低就幫手叫球會減價

應該毒毒都冇氣

Bamford

賓仔爭啲OG

CLS

2邊都爆哂計 垃圾車點頂到

咁都要台球員想留低先得

傳奇差d攻入自己龍門

睇左啲乜

想像到佐仔嘔奶

有錢收話之柒唔柒

Leeds堅到

打我車嘅時候，做返同一樣嘅嘢，再準多少少就得

Kai已經60分鐘冇氣

bielsa踎咁耐唔撚攰嘅咩

比爾沙教泡菜應該好勁

拜借完古天奴 占士 最後都冇買斷

唔怪拉素班意甲老野彈比sir鐘啦

比爾沙同哥帥幾好傾

年年有盃捧邊個唔想留

一半一定有喇

咁嘅年紀，腳骨力幾好

頭槌勁過咸

習以為常

國家隊做唔到
平時係球會點會媽到呢種體能

教咗兩日，屌冇人跑既

攰呀
完場無氣企返起身

點解鏝唔打傳控走去玩對攻咁傻

如果列斯聯又開套紀錄片
呢場應該幾撚型
咁大雨 比蛇係場邊咁熱血嗌

打列斯聯會456

以前玩體能果隊泡菜俾佢教就勁

比sir好型

Leeds就好似怨婦咁 再精壯嘅男人都比佢扯乾

睇見都覺得攰

平時有個箱俾佢坐
主場反而無

CLS 跑足成場 快上快落 好睇

打防反

贏埋就正

英冠踢四十幾場，要攞80~90幾分先夠升班，英超攞40分唔降班就夠

我地Marina唔會中計啦

唔放唔係因為唔到價？

我地對列斯聯點算

借去拜 大袋一定唔會返嚟
有無附加條款都係咁講

打呢隊leeds kante mount kai pulisic ziyech werner同佢快打快

講個笑話比大家聽
Leed控球率仲高過鏝

有都冇用
都唔方會activate

456

大巴防反

下年立即買Leeds門將

同文迪一樣高
傳波有水準
00後

Leeds (2.67) 1-1 (1.44) Man City

直接70M放 出多50M轟落sancho到咪撚煩啦

個360度鏡頭

副斯聯鋤強

我哋踢Leeds可以放棄球權打防反算

呢方面唔使擔心西女人
簽咗長約，慢慢玩

也你有冇睇上半場
佢至少三次當面傳比對手
失果球都係咁黎

列斯聯差個好少少嘅前鋒

投降喇 投降喇

之前睇leeds佢傳波好撚垃圾 成日傳出界

有Ayi 唔要

哥蛇自己都話深受比蛇形響

鏝一定係第一次對下遊輸控球率同咁多傳球成功率

我地文囝 黑會長 你用個00後嘅不知名籠黎比?

除咗kante，其他幾個一定唔夠體力咁玩

又係喎

又黎3前鋒4中場2翼衛

有潛力
我覺得值得用30m買

Kepa可以躝

頭先幾球高波好驚險，文迪好佢好多

完場唔郁 以為淋雨淋暈左

Ending shot影住比sir踎底鳩叫

Accurate pass 同big chance created 都多d. Pass accurate rate same 82%

打愛、李、列點捱？

打防反縮哂係中間，前面靠美隊雲拿鬥快算

rodri斷氣咁款

全勝

我地擺明當文迪condom
佢都自願嚟車仔做condom

勝愛派對 easy

而家知道唔係賓白勁 係比蛇套戰術強化左佢

輸曬

輸少當贏

之前幾場列斯聯啲防守

強左都456

咩叫足球?列斯聯話你知咩叫足球

列斯係攻得幾好，但係唯一入果粒係個龍派膠

佢有咁高咩，睇落似Kepa的身高

Leeds應該打左針

哥狗：如果有kun我洗和

197

佢193，Mendy 197，kepa 189

甸恩都跑都喘哂氣咁
唔敢想像垃圾車係後場比人癲狂壓迫之下
踢到80分鐘打後除左kante仲有邊個仲跑到

列斯聯應該有前7

Chilwell都好似幾跑得

冇可能

Bamford射準少少贏埋啦

捷狗 占狗都係體能狗

都係拜狗個套科學體能足球長踢長有
比sir套波一季難keep d

果球入都唔計 越位

差啲俾比sir水左

kai子會唔會跑跑下暴斃

睇黎好快可以見到哥帥教車
油王追左佢咁多年
就黎追到

捷 timo happy rj

利 阿 鏝 愛 獌 李 列 狠 車

Kepa唔係186 咩？

隊長仲勁啦
接近全勤

mount werner都好氣既其實

Offical 報189

條友自己識散步 有波先郁
你同佢定

比爾沙果套咪得半季囉

頭先兩邊都斷氣
好彩之後國際賽 有週中波就攞命

阿邊有咁高
利鏝愛車阿熱列

有啲瘦

Kepa有撚189，加埋條J長就有

prime 有 不過我無睇過

Leeds啲解圍波成日都比到自己友 好堅

其實佢上到英超都係多得武肺
下半季班人冇力咁岩撞正停賽

重開果陣班人又滿血，咁就沖左上英超

未至於 但應該可以護級

好似打fifa 開左constant pressure 咁
但係而家條氣踢到完場都冇少過 痴撚線

死亡行軍vs科學足球

列斯聯前半版都偷笑
但護級有機會既

岩岩開季咋

阿劍指冠軍

offical stat 係報佢189，佢手短姐

加埋條j長應該7呎高

想要死亡行軍 流水式足球

如果crossover到幾得人驚

卡雲尼去獌
恩哈路係咪已成condom

聯賽盃冠軍
贏利=贏晒

Wiki報186，football app寫189可能計shoes on

拜狗靠打針+啪藥

其實而家真係唔夠翼用
如果袋都走埋得返ca一個拉邊翼
市場仲有冇平價可輪換既拉邊翼入手

操到大隻姐下話

Pep has enjoyed the game: “It was good.”

1億轟落費歷克到啦

德國醫學咁勁難講 keep住又勁又持久

但係不得不否認拜狗有眼光
甘美治 Davies 基拿比全部都係喺拜仁打起

車狗有死亡科學

佢好似都操左兩年先瘦底變到咁撚大隻既

山齊士

古天奴都有打起

Perisic/ 英冠尼馬/ boga/ cantwell

報大數冇計啦

證明成隊波講團隊 人地成個團隊都世界級

報細數先岩

個班主肯投資鎊水，好信任比爾沙，今年唔降就可以越執越順

週中作客歐聯 再對列斯聯

我地有-6足球
驚閪咩

人地會派膠

買咗好多人

武肺前佢身型同kai狗差唔多

期待美隊打左翼同chilwell配合

核心價值來
走位同防守 我地唔駛練

熱身賽傷完抖足個月 青訓傷完變哂廢人
唔講以為D軍醫阿狗請返黎

全部接到班
Kimmich 接拿姆
Sane 基拿比接2R

打左steroid

其實撚狗係車踢咁多年
學到最重要嘅價值就係依樣

你去佢IG睇佢上年D相 果陣個背已經好撚勁
係lockdown完隻手臂仲誇張左

好波不如好運

歐聯之前仲要對daddy

kai性愛派對

完場下半場真是踢得好好，防守穩固咗，個個球員也知道自己要做點咩，十二碼本身是J5射但是A9要同J5爭射好彩A28話A9，A9冇十二碼射唔好西口西面因為會隊波士氣，T6加Z15組合真是正，C21表現超級好好，還有H29開始慢慢容入球隊踢法和合作，重有零失波希望場場keep到零失波，我收貨，你們收唔收貨先?

換Leon Bailey都收貨啦 已成廢人

白卡佬 呢d睇左有入波當踢得好好

不了 要呢隻寧願平平地買英冠尼馬

唔撚使見到袋就得 睇完列斯和曼城 人地果d先至係翼 有突破能力 袋條撚樣淨係識妹下妹下 俾講波佬屌足成場

其實馬列斯都好撚廢

都叫有發過下光 我袋揾條球王片j下都冇呀

柏度

唔知kai係咪同班英撚成日講英文，感覺kai啲英文進步左

本身英文都唔差
嚟左一個月就無哂d er er er

德國仔英文差得去邊

大袋五六十m就放啦，條力架見晒底丶後備料

成場波落得一次底，aggressive佢老母咩

般尼又輸波

找卡數上前六

今屆英超真係戰國時代

今場唔算好，椰狗好返應該無正選踢，大袋留車都只會浮浮沉沉

冇啦條友，得果19歲就踢到黃昏期馬路達咁

Kai Havertz's game by numbers vs. Crystal Palace:

◉ 72 touches
◉ 16 total duels
◉ 6 recoveries
◉ 5 total aerial duels
◉ 3 fouls won
◉ 3 chances created
◉ 3 clearances
◉ 2 tackles
◉ 1 interception
◉ 1 penalty won

An all-round performance.

見到咁多人反袋
又要吹奏火囝

放袋唔緊要，我地仲有musonda！

柏度入波殿定勝局

如果放袋會回購Boga

唔使膽心買唔到人

安心了，袋請走

Btw 70m otb 真心即放啦

斷過腳睇佢踢波都無曬爆發力

佢去到拜仁可以復活係拜仁軍醫勁兼佢本人叻仔

留隊我唔認為佢有機會打到70m 身價

講真，依家簽boga 放佢，下季all in Sancho 爽死

但with option to buy 就請拜狗收皮，無otb 我寧願留隊洗廁所都唔益你

Baka😭

Moses 都係度
仲有傳奇 Van Ginkel 復出
岩曬撚狗咁鐘意中場拉邊

參考之前丹比利
一到價即賣

Dembele 擺操邊有得講

真係55波

屌 掃走般矛卻換黎 列斯聯、愛華頓、李城
仲未計上年隊黑馬錫菲聯

鏝兩場都拎唔足分

德國佬唔講英文真係都市傳說

Odoi

都係後防問題
係唔係又要課金

今場輸龍
換扭亞

轉會最後兩日
唔計雞巴，仲有8件一線隊未借走

果到講緊一年都成二千幾萬人工

無咗buyback啦鼠囝

無計，人工太高借唔出

鏝仲衰過車

我內部有針

殺斯索羅22m肯放

借kepa比鏝啦

德國佬真係唔講英文

跑狗我地都大把
猛 雲 占 捷 azp 毒 左
係傻狗同高狗唔知捱唔捱到

聽講baka都要補人工先燶得出

未買到好後衛姐

lm

火Ching風向撚

連Baka都撻Q
呢班垃圾

哥迪奧拿回塘仲快過摩daddy
用球員嚟比喻嘅話
哥迪奧拿=柏圖
摩佬= 賓施馬
林蛇=夏蘭特
達蛇=包皮

原來加度素去咗拿記

佢想之後都人工高ma

但唔係一年咁計？ 佢之後既人工無影響

之前鷹話ac同佢係人工有分歧，所以談判中斷左

愛會唔會搶咗熱李阿個位 好撚勁

油王應該請你老母去傾deal啦

未知 打一隊強隊先講
上次打熱真係唔知jm9

Rice or Partey?

垃圾車閪布朗都差d輸

已經Ake+Laporte+Dias

尋晚無消息，兩個都唔會有啦

又想內戰？

Both

下體會hold住咗白簡迪
因為佢要Cash去填數 起碼要放兩個人
所以依家唔知咩情況

Inter借咗個左閘去雷恩
應該會借朗/艾了

左右兩閘又係時候要換
尋日walker都好似無心踢咁

Baka loan to Napoli confirmed

是撚但啦
出返幾m轉會費加食曬份人工
我地都慳番近千萬一年

問題係，Sancho好可能只係想去獌

快！ free都得 肯要就得

條友25格 邊話得埋

今年全部都係loan㗎啦唔駛諗

有兩件今季先到 仲要有一個今場先到

1億買25，真係不了
已經出左隻25狗
1億買完會叫走，邊個咁識買？

再買

我哋有批靚中堅

獌真係簽Cavani集齊名將前鋒了
Ibra Cavani Falcao

Azp 都叫跑狗

結果係冇簽到翼希望佢借唔到Dembele

btw 哥狗套逼搶連英冠隊都睇穿，唔換戰術買咩後防都無用

我地柒係後防d人無心踢咁，ok,換曬佢，呢場好左幾撚多

Bielsa 哥狗傳心師黎

買晒

有 18歲幻幻

魯sir 4000萬，幫佢地done番辛尼番黎

早幾年車都係咁 eto falcao pato

係咪有咩誤會
尋日列斯先係逼搶果隊

馬體神鋒結果簽差最勁果隻差少少就簽到

60分鐘打後 鏝城班中場跟唔上節奏
打反擊只係得一兩個上前 人地就大半隊回防 cls

到底尋日華拿係想講
「我又想射喎」定係「你咪on9啦」？

後面

我覺得佢想射

佢英超未破處
係急啲

靠12碼破都唔光彩

前面嗰句我都成日講

後面個句我都成日講

200k/wk

走去中路射右角仲好

控都未識控喇

踢左翼真係得個跑字

德國佬唔講英文係真嘅
但純粹因為佢哋喺自己地頭唔會講外語（同我哋堅持喺香港講廣東話一樣）
不過唔代表佢哋唔識
出咗去外地做嘢的話一樣要講

Ching同boyfriend講?

你射完到我射

kai啲帶球好快好smooth 幾好J
可惜全場冇乜位比佢做到呢啲

切狗 朗狗 sarr 魯蛇 仲未計外借部大軍 全部走唔到

李城有冇興趣接飲水回家？

準備確診

好似得香港同台灣先知WHO有幾柒咁
譚德塞條撚樣仲屈台灣人因為膚色鬧佢

杜狗躝

懷念夏狗一野燙遠柱

港台經歷過沙士係唔同d

MM都成日同Rice講呢句

仲未完嘅
切同疤應該不嬲都話只會走一個
魯蛇都應該走到

獌冇右翼 左閘
最尾前個前鋒番黎

椰狗美隊出得返就終於唔洗再睇譚狗

好驚雲狗再無波入會自暴自棄

俾薯蓉狗逼害

林蛇=港丙業餘球員

ching, ezgif要save低再upload

PL Goals:
Jorginho 3
Kurt Zouma 2
Ben Chilwell 1
Reece James 1
Mason Mount 1
Tammy Abraham 1
Callum Hudson-Odoi 1

米蘭迷路過
佢真係咁差咩
佢喺米蘭踢到曉飛咁

聯賽杯咪入左
都叫正式賽事

杜狗

對熱追和個球 遠柱撞內柱入

原來happy已經兩球

英超太快，佢啲基本功差
好多動作要修正，咁就攪唔掂
佢係意甲應該叫做一線尾中場

幾時入咗第一球

對白禮頓禁區外起腳負碌改變方向

可能係
佢初到米蘭真係好廢

下半季突然開竅
防守真係好勁
修正完仲可以傳到波上去

其實米蘭當時季尾唔簽佢
真係三輸

慘撚得過香港經歷完沙士
去到2020都仲有傻閪信中共

Ca快啲出返黎畀佢踢返st不過譚啲支點係有啲進步

始終英超人工高

啲翼同前鋒已成廢人

屌尋日又史浩克04

頭4個都係中後場

有無咩網好用？

奶共巴

幫RB清咗瘀血
而家佢哋排榜首

Kai子成個kaka咁

Pedro琴晚入靚波

呢個世界應該得坡仔係有自己語言唔講走去講英文

佢靠射術應該都可以喺意假碌多幾年

04呢隊波管理層ON撚鳩

史浩克早兩季仲幾勁
依家再咁搞落去都係等降班算

過多幾場 應該冇人會記得kepa了

除咗頭兩個都係一球
佢將中前場擺最後

邊個話我地中場冇end product

十二碼

唔計12碼 入得最多係 蘇馬

12碼就咪J啦

我地呢到有kepa傳心師wo

真係慘
班垃圾仲要貼錢先借得出

坡仔自己個語言係咩

切我地可能貼夠100k

踢左4場有3球12m
再係咁落去 今年神射手係我佐同般奴之爭

100k真係夠一個普通一隊球員人工

後防入4球
帶刀侍衛

PR門面嘢
收到風佢私底下會怡唐氏患者

切係咪留隊

留隊救佢唔到
一定要借佢走

卡雲尼去獌狗係真？

捷仔

33歲 同埋蘇狗用都係80分鐘之後先換人

反唔落 咁勁

抵撚死㗎啦，成日俾d球員free去拜仁，一蚊都冇得收

RB真係醒 幾有錢都唔會擴軍 去做selling club
由得隊波慢慢爭 好彩既話爭到個杯仔
培訓D球員唔會話好勁 但比較實用

做咩講到好似04有得揀咁

假假地都算係一代神鋒
臨退休去獌真係一世英明盡喪

04管理層問題啦

車拎歐聯個季 有一個回合俾佢sm
當時好想車買到佢

即係佢地班管理層on99囉，約又唔識續定，養養埋埋一堆反骨仔

利華今次精呀識得放Kai，唔係又係一蚊都冇得佢收

德甲賀記嗰d咪又係咁
最大死穴應該係高層拖左幾個月都唔肯炒個教練
好似話教到連續18場不勝

次次d球員最後一年約就大爆發

左膠味濃

Wagner

上半季好勁嫁係前列爭歐賽
2020比人落左降頭
都唔知有冇贏過波

Max Meyer Joel Matip Leon Goretzka

我意思係體能好 可以全場跑
不過毒azp都老 宜家唔知仲得唔得

根本應該一年約就減價賣
次次都幫拜仁養仔咁

高普朋友個名太響

球員追撚含冇辦法
始終你想入德國國家隊最直接既辦法就係過拜仁

教Huddersfield 同史浩克都唔知點解教到隊波一輸就唔再識贏

多謝佢球空龍唔入

當年avb唔係想1億買哂卡雲尼，侯克同唔知邊個咩？

佢同法卡奧 13年夏天一齊去法甲

本身預幾隊豪門爭 諗住放超過一億 點知疫情得返車買
可以話唔好彩

點都好過過多一年得返一年約到時收返啲錢仲少

其實中場夠人用咩
佢同巴走埋，中場一傷人就仆得街
mount應該又係萬能插，要落返中場中踢

出件廢嘅同冇人用有咩分別 仲要俾人工

Gilmour Bate Anjorin

拍手狗可以打中場

我知佢一定要走，不過覺得唔夠人用姐
好彩IQ150一早已經戰略地放棄一條戰線

都有佐高簡猛傻嬌既
如果用三人中場 六個人輪換都算夠 問題就係MM好可能會有時當翼用

Bate 應該未夠班住

決定咗有mm踢翼嘅比賽都唔會睇

bate唔太識
anjorin好似係新cheek黎

Simon Johnson幾睇好佢

戰神摸西先係唔係已經唔會踢返翼位？

anjorin 係咪上年出左半場出黎射飛機果個？

呢方面多仔勁好多
已經賣咗幾件，但係仲有幾件加埋又兩三億

第一次掂波就整球幾十碼半窩利遠射

Happy仔呢幾場都踢得幾好
好感動

唔知可以做幾耐之首

搵返當日法國妖人個金漆招牌

其實我覺得佢差唔多脫離左風火輪
近幾場有佢防守真係幾穩吓 可能因為有個識用法文屌佢既人喺隔離

我其實寧願睇大袋踢翼

中文 好似因為華僑多過馬拉人

佢控球在腳都係似會出事好彩呢幾場無人逼佢

識個華人坡仔都係講英文多

但係唔知點解個個德國人英文水平都好過其他歐洲國家好多
你去德國旅行根本就唔會有溝通問題 d的士司機英文分分鐘好過自己

荷蘭 北歐勁過德國我覺得

吹奏完，下場又無敵風火輪

廿幾年前改左英文做官方語言 新一代仲有幾多人會講中文

琴日雖然好多人話西波 不過防守方面做得幾好
起碼無俾zaha玩弄

捷真係無買錯

犯規幾多印象中

一早泊大巴 反撃得一兩下
同獌果場完全兩隊波
撚狗果然係Hodson愛徒

尋日車會犯規阻止攻勢
以前真係由得人地話過就過

西波係指進攻
完全冇form冇走位
攻入第一球都係-6

識個華人玻仔 都依家都係全英文溝通
廣東話淨係識講屌你老母

Zouma要做新世一後衛了

感覺上撚狗想玩哥狗個套
控傳 高壓 閘佔中 迫搶 搶唔到就foul唔比人打反擊
同哥狗都幾似

想睇werner 打正前
tam仔尋日啲控球幾差下
有幾球明明可以控好再射
CA出返黎都好似幾fit下

我係琴日晶宮都冇引 反擊轉身去到中場就比人斷規斷
猜又上唔到去

正常CB成材黃金期
廿五歲前嘅CB得啖笑

happy係fifa有85就爽

尋日原來係佐仔讓咗出嚟
然後艾巴咸同雲拿又無啦啦爭
Azp就直接還返比佐仔
Azp都處理得幾好

咁撚on9

咸是無辜的

應該係Tam9硬搶 連波都拎埋
Kai都好似想幫下口行埋去但見到Azp出手就彈開

FB班傻閪連唯一反佐既理由都冇埋

而家可以即時轉軚反佐唔守規矩讓俾人
彈出彈入

左狗咪撚再讓

弊在D鏡頭影到譚琴日做得幾肉酸下
AZP拉走佢果陣仲要黑哂面遞哂手發老脾咁
雲拿好似係行過去問左句 問完就彈開左?

唔似係佐讓喎

English Proficiency 荷蘭排第一 香港唔算高

有乜分別
MM防守仲好啲

點會冇
佢地連azp畀人換佐喺度偷笑都講得出

學神戰術
送個12m俾你內鬨

啱啱新黎就緊係唔好咁串啦
一陣的得罪班英撚青訓就仆街

撚狗賽後訪問又唔似和

出捷 左閘防守即刻無穿窿

Tam狗生日想入波

Zaha不嬲對獌先會戰神上身

其實一開始有 不過佢之後包返

佢雖然失望 但起碼服從紀律行開無屌隊友 唔似kepa條撚屌

但係佐一開頭真係無行埋去

有正常左閘真係差好遠

尋晚點西波

㩒住對面黎攻
入四球
防守穩陣
仲想點

有一兩球佢失左位 佢狗衝幾十碼補位 比著撚屌朗慢慢散步返黎

一有鏡頭已經見到Tam狗拎住粒波

少少雞蛋裡挑骨頭 上半場有球走左去中間 不過HAPPY幫佢包左位
其他時間都唔錯 起碼攻有幫手 回防都跑得切番黎幫手
唔似另外2個咁

其實想知點解譚覺得係佢可以射 又唔係佢博番黎?
又唔係未開斎 又唔係爭神射手

第一球負祿
第三四球十二碼

失位比失個個都有 失左之後個態度先緊要 撚屌朗真係仆街黎

咪用kepa d垃圾去比教
紀律又無實力又無

薯蓉都算係英撚第一左閘
攻守平衡 真心係幾勁

咁可能真係佐讓 但讓畀邊個唔知

好似話關chilwell 唔識法文事
左右閘（之前rj）都係
所以成日失位

咁3:0 個球12碼唔影響輸贏 都可以理解嘅

呢隊波淨係防守穩陣返已經爭好遠

一吹12碼tam就攬住左粒波啦

第一球佢博嘅咁

Timo想射

起碼唔會走甩尾柱

我覺得係雲埋去又想射，然後azp就介入
雲無行埋去嘅話我諗譚仔應該射咗

係 所以先話雞蛋裡挑骨頭 起碼佢肯跑肯走 好難得
薯蓉琴日D開角球都唔錯
遲D椰狗出番黎都好期待下

譚立即舉起隻閪手叫佢彈開

咁畀佐都合理 費事傷感情
是但一個炒就肉酸

艾巴咸都準備射
我估雲拿覺得原來佐仔會讓
所以想自己射/比kai仔
Azp見咁 就要返佐仔射
Fb mode:一切佐仔陰謀

都話係球員問題，成日入鳩林狗數

咁都有陰毛論

捷失完位起碼補得返 比著朗一早唔見咗人了

Kai 想幫口 見到Azp出手就彈開

朗：咁撚遠 唔追啦

老實講如果防守真心穩番，有前3唔難

尋日Hodson 442陣式對4231
Kai係自然會多d機會發揮 譚仔受壓都好正常

出James 加Chiwell 兩閘主攻
比Kante 專心防守好過啦
出垃圾Azp 造波 未有優勢完全幫唔到隊友 有優勢先現位
Kante就會被迫多d參與進攻
而家睇返Kante呢兩季曝露既弱點
唔多唔少都係左右閘兩隻西班牙二等兵造成

對面唔犯規咪無

左閘見到Chilwell ，龍門有Mendy，中堅有施華，即刻覺得心臟都健康咗

大家一齊聽下林sir點解釋

前七位真係七國咁亂

隊長 隊返個波比佐呢下
真係好型好霸氣

睇多幾場先
好驚風火輪

個人覺得唔出RJ好啲 未必需要兩隻閘都主攻 捷上左去 azp守會好啲 RJ啲防守都有少少災難級

但其實tam無辜

佐入咗第二球後咁開心，擺明分化成功後忍唔住啦

同埋規矩問題啦
佐肯讓佢兩條撚屌又爭過
Azp呢下真係做得好

係佢想追都有心無力 跑得咁撚慢

朗: 追到番黎 個龍係網入面執緊波喇 直接去中圈開波算

好有隊長風範

朗都算係睇咁耐波最撚慢嘅球員 人地李城老將肥佬Wes Morgan都跑得快過佢

廿幾歲人仲依賴十二碼開齋真係好可悲

Azpi應該有追post
之前你地班撚屌話疤仔對華倫搶12碼個陣佢冇出聲

其實論人情真係讓Timo好啲 畢竟人哋新仔又未開齋
但係Tam自己射都合理

Tam後尾都知自己無得射就算

終於練到leadership 出嚟
上年kepa單野佢食花生單野
覺得隊長比錯人做

其實唔係
佢個樣好唔憤氣

TIMO就係
譚有少少西面又遞手 AZP拉走果陣

佢以為自己生日大曬

咁有啲球員比人換走都掉水樽啦 最緊要係最尾服從無傷和氣

賴死太肉酸喇 又攤手

可能知再唔做野 個隊長位會比左施華
今場立即攞D隊長風範出黎

Kepa正日生日要做後備添啊

文尼爆粗屌沙拿獨食最後都冇事啦
翻到更衣室咪又係咁friend

贏一場就咁大口氣

Son同洛列斯嘈到打交都冇嘢

Azp 造波能力太低
進攻就要kante過埋去右路overload
但kante 進攻能力真係好有限 迫埋一堆都係冇用
不如用kante 既coverage去重點補兩閘
兩閘主攻仲可以拉闊戰線 變相中前場發揮空間仲大左

撚仔咁緊張紀律 kepa真係無運行

隊長要俾左膠鬧BLM

你好似安咁死左老母咁大件事
個個都會讓俾你啦
生日真係
壽星公大撚曬？

成長咗

Tam係唔係見假利雲啲數據利雲化
驚自己係國家隊連後備位都無得坐

31歲仲成長期

12碼呢樣其實好難爭，教練安排點就點，特別岩岩經歷完朗狗唔守規矩呢樣，佐仔自己射番廢事煩

有次印象好深刻，軍刀仲踢緊米蘭果陣，米蘭一向俾開派路射，軍刀好似好耐無入波定點，拎左個12碼射仲入埋，但場邊安76屌到飛起，有d教練好注重呢d細節安排

認真唔覺假利雲勁過譚幾多
但係無啦啦又入咁多波

利雲頭鎚搶點勁撚到豬蛇咁

今次撚狗冇咩意見
佐主動讓 Tam同Timo爭 Azp做和事佬 成件事好合情合理

伊度奧唔拉邊走去入波俾哥狗雪

除非差一粒帶帽囉
唔係都唔知做乜鳩要讓比佢射

其實上年下半季開始 假利雲已經開始成熟好撚全面 停波搶點樣樣有 今年輸送多左入波停不了 譚仔頂多係poacher 比假利雲收皮係一定嘅事

Sane都係咁

你無睇愛狗姐

開始迷捷了

差唔多高但係假利雲啲頭槌勁咁多

林狗指定目標

左閘位唔洗再煩

一入波撚狗笑到四萬咁

之後可以比下捷維爾同烈古龍

捷仔攻守感覺平衡d

如果簽哂呢兩隻 放走哂朗艾就好

停波勁到仆街 仲衝得勁過傾同callum wilson 再進步多兩年 傾都就黎被佢搶位

對住自己人就威威兇狠
對外人就冇影

好貪心

咁又難左少少
呀傾連傳球through ball都有 仲有佢d重炮掛網波真係好難超越

認真 波追人

下年可以

係咪個個都要踢國際賽

我都覺得無大家講到咁閪

遲下過多兩年傾開始老 可能會好似朗尼咁墜後

Azp呢下終於似返個隊長

見佢都行開無講野 仲想佢點

之後仲黑口黑面咁
平時就攤曬手咁

遲啲美狗椰狗出返嚟佢都係要躝返落後備架啦

唔係以為自己入多幾粒就有正選踢下話

首先要有幾粒入先

成班阿狗黎贏個盃就天下第一

前3都叫大口氣無前3要炒撚狗喎

噚晚冇波你又咪做返冇自信撚
最尾下半場入四粒就出嚟牙斬斬

咁我地的確係阿仙奴私家雞

風火輪撚鳥

琴日譚狗讓比雲狗射就真係
可惜最後都係要比番佐

.
文迪原來搵安既髮型師剪頭髮

咪幾好，我隻佐真ff到15分

邊有讓到，唔係佢哋爭
Azp都未必會出聲啦

其實全隊都去過

邊度講，想睇

干女

買哂兩邊跟住話自己行得好前

咁尋晚贏四球 同 阿仙奴勁過我地

係無抵觸

講袋狗 講切狗 講佐狗
幾時有買過兩邊

事實係尋晚佐狗踢得好番少少我都無吹奏
因為佢真係雞肋

依球勁到

反捷出嚟講兩句

講得好！

會hold波會單打會多啲喺邊路
翼會做嘅野佢會做
但係廢廢地
MM 都唔係做嘅翼嘅功能

廢廢地咁比面

唔反啦 買齊人

持平

有用腦踢波

做完之後回傳，有咩用

防守型翼不如唔撚打翼 出大袋打翼就係要佢突破，MM做撚到

大袋有突破？

袋狗琴日突破左幾多次?

睇施華踢波好正

琴晚覺得袋加速變速好似azp同呀朗咁 定係我幻覺

仲邊有人反捷

尋晚有人反架

Tammy球柱邊頭鎚點嚟？

我屌
你唔拎埋呢兩句出嚟？

我根本就係立場堅定
暫時對球隊無信心係因為我清楚球隊缺點係邊

我唔反干嘅唯一理由

90分鐘得一球？

隊長醒目啦今次 入左頂多咪po下ig 係其他人既角度唔會讚佢 炒左佢應該上頭條成世抬唔起頭做人

其實好中肯
洗左2億仲擔心緊前四
老實講 琴晚完上半場 我都諗緊唔係又尾段比人入一粒 光榮戰敗呀嘛？ 點知又好好彩屎忽撞棍入到一粒先 之後就易踢好多

巴仔最後被借走埋

個陣好多都係原班人馬

成堆踢開英冠

對住永昌宮一定要入佢波先
一比佢偷到一球就死守到完場
好彩第二球冇拖好耐先入
贏夠2球對面就開始散

加上對面後防連爆幾野
淨睇上半場好似打唔開個缺口咁

袋狗有d安狗既影子，識時間停頓，交到腳就會踩停個波妹妹下

行行企企

柏度入個球
係英超我諗未起腳已經比人拍甩/閂咗

安加速快好多

我都覺係咪唔敢突破

@Hanako清

有冇人覺得 AZP仲係值得正選多過RJ

遲早玩出火出醜

好！
雞肋呢個字用得好！
你直接話佢廢 我都可以又貼數據 gif 駁你
你用雞肋 即係食之無味 棄之可惜
簡單啲講即係唔夠勁！
佢踢得好可以咁話佢
踢得差就更加可以咁話佢
真係駁唔刀！

九爺幾時出個gif 內容係佐囝雞肋

琴晚maximin 對般尼助攻果球就真係突破喇 袋狗學下野啦

睇下Kepa 幾時又有機會同佐仔傾心事先

占未夠班

要防守穩最好出azp，搭住Silva後場定好多

薯蓉狗依加入波助攻仲多過唐氏仔

左路有薯蓉狗出波
右路縮返d都ok

係 RJ防守企位仲有待改善
要佢企正正選我覺得未係時候

加上AZP d 幾年都好高助攻率
見啲人球迷陣寫RJ唔寫AZP想幫佢平反

Mm 打翼仲廢過而家Pedro

身在福中不知福咪呢d
以前成日屌安仔時間停頓
好啦，而家真係比個完全唔落底完全唔突破齋回傳既你地睇

球證吹雞嗰下 譚狗已經拍心口示意要射

werner打翼好似怪怪地
唔係好想再見到拎佢嚟打翼

新片講轉會

[終極懶人包] 英超轉會deadline消息大整合 // Aouar去阿仙奴? Cavani去曼聯? // (強烈建議用1.25速觀看) // 靜鷹鷹鷹Hawks

有d 唔開心
因為就黎deadline day
好想急住deadline day前2日出片
無時間搵多d圖片同整effect輔助
感覺好hea

整片果陣d消息又係咁update
D野錄完又錄 搞到d轉接位唔順暢 同埋段與段聲線聲量不一
好奇怪

建議大家用1.25 or 1.5速睇
因為條片長 節奏又慢

下次會反思下 唉

Sad

鷹有新片

鷹有新片無人講
車區已死

已死已死

鷹

first like咗今條片個語調好咗好多

今條片又有鷹女

1:26 鷹女亂入

所以好多人會索性分開一句句咁剪

曬女
唔聽了

冇人講未你講囉！

5分鐘講鏝又曬女

牙will你都有啦

車區手足 cd-rom
即刻Like + comment

屌曲線曬女
鷹=MK

負皮

無女
溫溫吓書望到notification即聽

有個好似鷹女咁支持自己追夢嘅女朋友
我真係好羨慕

大部分香港女仔都未必支持
但鷹女就落手落腳幫鷹

鷹仔
應承我
要好好珍惜呢個女朋友

鷹女是咪都係車迷

咸左

有女撐自己做既野好幸福

慢慢黎啦 鷹

鷹好幸福

曬女鷹

無人講咪你講

唔經唔覺又睇完永遠支持膠鷹

發覺呢個po唔見伊狗
燈到自己失蹤左

仲簽中場做乜 好塞車啦啵

鷹鷹 你將啲聲既聲量盡量統一至 -6db 至-12db 食個range就最好
你可以開個audio panel出黎對個level

支持鷹鷹，今次內容都幾豐富

Rj今季變勁就爽

希望大家唔好反住
我吸緊經架咩

星期日....

全力支持

賣簡狗 廢人切

幫你推出公海

軌個賣人list笑左，長撚到

如果真係借或賣Odoi 會買翼嗎

試下整條 intro 片
揀首signature 音樂 冇咁寡

哂女必須死

Liquidator

咪撚搞啦 d cover 冇又長又浸 又冇意思

係

阿狗三個中場target都唔同type咁搞笑

支持慢慢改就好
會keep住like!

牙鷹慢慢黎啦 今次發音好左 (鷹嫂咬字真係幾好) 我覺得轉會太多人 圖hea啲都接受到 加油

慢慢黎啦鷹
同第一條片比已經有明顯嘅進步，仲要係短短幾日嘅事
做得唔好或者錯唔緊要，重要嘅係你知道自己有咩可以改善/進步
唔好氣餒，成個車區嘅巴打都會支持你

Let’s go hawks

其實佢地想點 planA 似攻中 planB 防中btb planC墮後派牌

因為佢地乜都冇

入嚟支持鷹

鷹鷹
建議你睇睇

呢兩個channel
佢地嘅內容同風格都應該同你差唔多方向
都係運動資訊性節目 講咩topic放咩圖咁
可以睇下佢地嘅intro bgm outro 同埋稿嘅編排
尤其係後撤步嘅片比人感覺睇得好舒服

你初初開始做已經做得好好
加油啊

講起閪咸
發覺佢地個後備席名氣仲大過正選十一人

Let’s go hawks

鷹仔唔好比咁大壓力自己啦
一步一步黎

真
意見一定好多，但係唔需要俾自己咁大壓力，慢慢做啦
至少呢三條片已經睇到好咗好多

鷹哂女

毒撚係要比人公開處決
冇其他用途

多謝大家
我仍然未係好自然
條片初頭試左比少少感情
但講講下又變返悶tone
或者因為要讀太多資料
我唔想讀漏
所以讀得好緊張

下條片會將Lampard助教團逐個起底
會多d個人感情同分析
應該會好睇
大家唔好狗化我住
吸緊經

我愛你

邊個敢狗化你成個車區開佢波

除咗有幾下錄音有啲雜音之外，基本上都做得好好 加油啊鷹鷹

鷹女個TONE聽得幾舒服
好似揸車聽收音機D電台

拍開片自然好多但係好明顯佢都唔知d內容係乜嚟，講到好好笑

車路士連youtuber 都要交學費

鷹狗呃完飯食未

會唔會分開一小段一小段咁錄，中間調整下會自然d?
例如曼聯講完買人停一停，俾自己抖一兩分鐘先繼續講賣人
一口氣好易講到自己都寡埋

好波！！！
想睇鷹反撚狗！！！

新片講得有少少死老豆feel

全部空炮

唔好咁開心住,人哋仲有關刀師坐鎮

做完尖返到屋企涼都唔撚沖睇左鷹條片先

#鷹

唯一一個問題係時大時細聲, 突然大聲會嚇鳩死人,
內容你鳩UP都得冇所謂, 圖就是但啦已經好好

[Goodbye Odoi~] 車路士球迷討論區

各位記住睇完like鷹條片

例如8:00~8:03 嚇死人

10/16 前會搞掂英冠泥馬

6號window close啦
你係咪記錯

痴撚線是必須的

同英冠買可以耐啲

今年竟然有呢個規定
Sor

Tiemoué Bakayoko from Chelsea to Napoli is a done deal, confirmed. He’s just landed in Napoli to complete his medicals and sign his contract on loan until June 2021. No buy option.
{@FabrizioRomano}

一個扭過三個

買partey啦屌

最尾嗰腳好型

鷹係youtube剩係回覆katrina

鷹MK

鷹狗同伊狗一撚樣

996

997

998

999

1000